有無人好憎d人講咩毛孩

好嘔心

好似又係大陸引入嚟

唔知係台灣定蝗話

台灣叫先架喎

傻閪 唔識就乜都大陸

理撚佢邊度傳入

都好撚柒

岩呀

你好撚鐘意講毛孩架？邊個傻閪啲

好撚柒閪難聽